比多次機會我出十二路譚腿

你唔用個內腔滑音根本就唱唔到

給我一杯忘情水～

我記得唱大日子條友得十八秒
佢兩年後打上新香蕉講 連d主持都笑鳩佢

啖腿ja wo
你咁叻你出黎打囉

金字塔

我威我今日要搶既係陳琳既帶子

梁榮忠嬲撚到

你一早應該請你屋企人食飯啦

係囉 食餐飯定下驚啦

向你解釋就係歧視你 問你攞tips即係打劫你